想買張display card

平時主要玩cs go

老母版: A88-E45 FM2+
CPU: AMD X4 740x
火牛: Antec NeoECO 520w
機箱: cooler master N200 Micro-ATX Case

想買rx570 唔知夠唔夠推張卡同放唔放得入

筆直1500 唔知有冇其他推薦？

只係玩csgo就1050都夠
會玩其他game就可以keep 570

顯示卡長度自己上官網睇

1060最平1800？

遲下可能會玩ow

1060都要set全低先可以穩定玩csgo

上面條傻鳩竟然話1050都夠

你一見到smoke俾人閃一閃啲fps跌撚到百

幾唔好話我唔提你

百幾唔夠咩

1050ti

我都諗緊1050ti 定rx 570

如果少玩大作 係咪1050ti都夠做 ？